有冇人唔敢睇拗手條片

睇到都係因為唔小心撳左入去

你咁樣開post
下面就會有人放gif㗎啦

上低b kingdom同香土睇啲人講緊咩就更加唔開心

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后